有冇金正恩腸裡面條蟲黎FC? 傳朝鮮最高領導人金正恩腦死亡身亡，年僅36歲。

北韓極權國家
全部假消息叫人點信？

死於武肺

準備打仗

隨時係有人專登整死佢

已fat check

咁撚柒肥唔係問題
仲要死人大煙鏟....
學老豆肥到隻豬咁 點知肥撚死咗

Agwilliambar 如果係假就留返同個官講

唔出奇
以前未有支肺, 肥恩可以秘密去美國或請美國名醫過去幫佢醫
宜家全球封晒
得番北韓醫生幫佢醫...

係咪中左武肺

可能中武漢肺炎死

將高溫殺菌apply落自己度姐

落地獄啦

如果你係做手術個醫生，會唔會擔心金仔好返會報復，不如

cnn話危殆only

呢條友咩人黎

parody account

鋼鐵雨

金仔都算80後代表人物
當初撚到侵侵 中日韓氹氹轉

女皇上位

肥仔一起返身： 炮決定犬決醫生你自己揀一個啦

金仔

武肺邊到離既 就射幾支飛彈報仇囉

金西西
上面一個西
下面一個西

班友仔都幾好戲

金仔
最早封關, 支那一定懷恨在心, 毒鳩佢
利申: 9up當秘笈

會唔會搵個人，整到成個金仔個樣，做傀儡，繼續控制住北韓啲人？

北韓版女武神行動？

唔知會唔會7日後宣佈金仔復活

醫生：唔驚，個肥仔唔會起返身

北韓治療武漢肺炎一向都係用標靶治療
如果金仔真係中咗武漢肺炎係咪都係用標靶治療

駕崩

肯定假死然後挖地洞打俄佬同支那

睇佢留學時期啲相明明係fit身型嚟
有傳聞係佢特登谷肥自己嚟接近金日成個形象

全部眼淚都冇滴
應該係軍人黎

key肥仔恩 有冇人有興趣key

CNN話危殆 信住大媒先

金正日唔係好瘦咩

屌佢老母fake news
詳情睇佢acc
呢啲twitter應該要封佢帳 唯恐天下不亂發佈fake news
唔係寫句parody戴個頭盔就得

我識金仔, 佢報夢叫我燒多幾條女比佢, 應該真

全部人都冇眼淚

唔出黎都冇野啦

fake news?

金正日唔係瘦但一定冇佢咁撚肥囉

北韓會唔會報復中國㗎

too fat to check

it's a joke

北韓正苦出嚟講嘢即係冇事喇

brain dead唔係笑人用架咩

似係fake

愛的迫降fat checked

假AC黎咼好似

呢個假ac黎

係咪架
真唔真啊

北韓宣佈妳都信

係fat checked 唔係fact check啊

引述朝鮮不具名人士說法，金正恩術後狀況好轉，大部分醫療人員19日回到平壤，只有一部分人留在香山持續觀察恢復狀況。

肥仔或上左連登睇你邊個開香檳

唔係3日咩

可以一戰喔

其實佢塊臉打d botox收下舊骨
應該幾靚女
而家都咁白滑

不推文啦

被用火藥醫

就咁都超正啦

頂...

佢不爽隨時拉你犬決

真既話北韓會宣傳啦

死左仲點扮

北韓回歸中國

關佢乜事

面相好凶應該都係唔將人命當係一回事嘅人

唔信

金將軍將以全新造型登場
仲喺度諗緊19號定係丁次

呢個twitter 係美帝司法部長 ,應該唔會亂嗡

係咪都要死

PARODY ACCOUNT

關乜事 佢要飛去美國幾時都得

準備爆升

屌你地有冇睇愛的迫降
北韓搵包血輸都難，睇黎南北統一指日可待

衰著

路透社：韓聯社引用政府官員指金正恩冇病情嚴重問題

"North Korean leader Kim Jong Un was not seriously ill, South Korea’s Yonhap news agency said citing a government official on Tuesday, contradicting a CNN report he was in “grave danger” after a surgery."

報道來源：路透社
金仔彈出又彈入
Source tg

因為佢封支那關？

今日好多事發生

屌
手足摩擦力

金仔過7日復活

又打乜撚

屌 獨裁者 既面相都差唔多

唔識英文的後果

好似係矮冬瓜身形

垃圾po又上熱門

我真係屌柒佢老母parody
好撚好玩最好twitter ban柒佢
btw brain dead係word play可以解on9

話事話。佢成家都係心臟出問題死

莫非

佢個Brain唔係一早就dead嫁啦咩

有無相

慢慢J佢對腳
唔好比人捉去勞改

又到連登神探出場喇

仆街

屌你老母 騎劫變J圖post

諗起亞視報新聞

希望佢冇事
咁侵仔就可以更加攻擊CNN
因為佢今次真係擺到明 Fake News

就算支那唔出手
北韓一定有人想攞佢個皇位

Fake news
Ac係Fake

會唔會佢妹妹害死佢
諗起Carole Fuckin Baskin 害死佢老公

紅辣椒咁快手

你睇清楚，Parody Account

fake

金仔本身無腦

射得早左都比人犬決

早啲抖啦 日日發夢打仗

Breaking news wo

就黎輸應承我唔好再推金正恩

我都覺係講笑

fake news

蚑蟈譯名:七日重生

宜家啲新聞日日新鮮日日甘

假新聞
請善用不推文回覆

parody account嚟, 唔好再推

Parody account

金仔個妹睇落都唔野少

今日9個月，冇人講？

fake news wo

死左添喇

高溫換肺

連登仔好中意佢
至少好欣賞佢係中美之間既外交手段

諗起亞視了

明顯係堅料。
睇吓南韓同中共啲回應就知啦。

頂咩brain dead 係笑人無腦咋

Parody account fake news

，

得個女 無人繼承

邊個敢話佢唔靚
一嘢啪咗你

邊個會想去
醫得好就留你喺北韓做醫生
醫唔好直接槍斃

金屍朝鮮

他只是個孩子

fat chest